男仔whatsapp回覆全部單字 一句起兩句止

理都唔想理我

收手啦 人地唔想搞gay